# projet-wordpress

pour ce travail j'ai modifié:
- la page single content,
- la page single,
- la page footer,
- la page header
- la page fonction
- la page index.php 
- la page sidebar (pas tenir compte de sidebar2)
-  la home page  qui a été splité en homw et en front-page 
(cependant pour cette partie je ne sais pas pourquoi le fichier css ne voulait 
pas s'afficher)
- et vous trouverez la base de donné dans bd.sql

